睇唔透個圖點走

成個股市上下收細
貼住係100天同50天
美市跌上證升
咁係點玩法？

上證又轉跌